59歲伯伯同大家講不割蓆

大意
明白年青人覺得無希望
過去民主派做唔倒野宜家大家咁做係無問題
唔會割蓆，講左兩三次
提醒示威者要保持IQ EQ同小心命仔

聽完伯伯講野覺得被打氣了

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

up

次次見到有上一代支持
唔知點解都有莫名既感動

推

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

點解阿叔你唔係我老豆
反觀我個極藍老豆

終極文宣 對準政權 全民抗共

就係呢個感覺

講野仲好過d官

呀叔直情係講今次根本應該係藍絲都要幫學生可見佢地真係好撚盲目，都唔諗野嘅，盲目對立

屋企人去上長洲市政啲濕鳩運動堂，十幾廿個老中青水佬乜都有，居然！居然差不多全黃！令我對長洲啲人改觀
有啲嬸嬸黃到話：燒幾塊紙皮咋嘛，大火咪大火囉
有啲人諗住水佬實紅到紫，個叔叔係唔係跟得超級貼，但覺得啲警察完全係過份，亦擔心件事唔知點完，啲細路唔知點算

好慘，原來揸住個p牌係連自己開個post都無得俾正評
like係俾長洲人的

好奇 短片裡佢介紹自己係57歲

不想無禮，佢外表成熟過年紀不少🙇🏻‍♂️

說話內容有見地

應該係lihkg仔

我聽錯左59？！不過我都覺得佢睇落再老啲